香港高官決定賣港

鬼叫你冇票咩

除咗醫護
垃圾政府都推緊社福界去死！

標題錯咗
係又一次賣港

香港街頭抗爭越激烈，蝗蟲先唔會入城